[推到完場] 俄羅斯 vs 克羅地亞 02:00

俄佬

紅白藍大戰

騎乘

俄羅斯作為禁藥大國，前科累累仲要捉到正，今屆做主辦國實在諗唔到佢地點會唔食

上場克羅都麻麻
今場分分鐘55波

連live post都係樓主

俄仔

Bot狗

Staring Lineup: Croatia

Danijel Subasic

Domagoj Vida

Dejan Lovren

Ivan Strinic

Sime Vrsaljko

Andrej Kramaric

Ivan Rakitic

Luka Modric

Mario Mandzukic

Ante Rebic

Ivan Perisic

Starting Lineup: Russia

Igor Akinfeev

Sergey Ignashevich

Ilya Kutepov

Fedor Kudryashov

Mário Fernandes

Aleksandr Golovin

Roman Zobnin

Daler Kuziaev

Artem Dzyuba

Denis Cheryshev

Aleksandr Samedov

黑哨隊

邊個判決令你覺得黑啊？

你話禁藥隊都合理d呀